
                      La mejor de la saga. Muy recomendable para pasar una entretenida tarde de cine. Y para los cinefilos criticos...m
entalizarse que es una peli de accion, no una nominacion a los oscars!!!!
        
            